如果GME搞到證券公司爆煲會點？

求教

假設有2個客，爆嗰時
A有100股VTI@$200 = $20,000
B有100股GME@10000 = $1,000,000
B嘅資產佔咗~98%

爆咗之後如果GME跌到$0
券商得返值$20,000嘅100股VTI
B可唔可以claim返98% ($19,600)?
淨返$400畀A?

你點解假定有10000?

唔好ff啦